熱狗點解同五毛一樣咁鐘意臭蟲論?

熱狗：話熱狗有問題 > 泛民未又係咁
五毛狗：話支共/紅企/支那人有問題 > 美國未又係咁

熱狗除左自己之外咩人都屌

班熱狗打手同五毛咪就係同一班人

人地問牠點解唔幫手
牠就屌泛民之前做錯
呢個就係典型私怨撚
就係對人不對事既仆街
學乜人講公義 學乜人講熱血

講到泛粉唔係咁

熱狗就係支那養嘅畜牲，唔怪得拉天琦、通輯黃台仰、DQ青政、DQ眾志、拉陳浩天，都係唔會拉熱狗
就算陳雲喺Facebook 成日話要殺人都無問題

熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！

[CC Tai 同熱狗快啲入嚟] 提醒熱狗同路人唔好學黃絲啲衰嘢啦！